美軍上將：必須做好與中共開戰準備

隨著美中關係越來越緊張，美中「十年內必有一戰」的說法甚囂塵上。近日，美國海軍最高官員提醒官兵們，摒棄美中不會在中短期發生衝突的想法，並要求他們必須做好與中共開戰的準備。

12月6日，美國之音報導說，上任美國海軍部代理部長不到兩週的托馬斯·莫德利(Thomas Modly)5日在華盛頓的一個討論會上說，在他主理海軍事務的未來日子裡，如何應對中共威脅，將作為自己的首要任務。

莫德利(Thomas Modly)表示，會將中共的威脅，作為一個主題、一個象徵和一項挑戰，因為這是美國面臨的最大挑戰。

他說，中共變了很多，它們在南中國海的存在、在南中國海咄咄逼人的動作，每個人都一目了然。他提醒美國海軍必須隨時準備回應這樣一個問題，如果美國與中共的衝突明天就發生，我們怎麼辦？

討論會上，美國海軍作戰部長邁克爾·吉爾代上將(Admiral Michael Gilday)也表示，他平時的心態更多地注重中共對美國構成的近期威脅，而非長遠挑戰。

吉爾代督促美國海軍官兵們，摒棄美中不會在中短期發生衝突的想法，並要求他們隨時做好戰鬥準備。

同時，美國海軍還提出了一套全新的方案來應對可能與中共發生的軍事衝突，包括建立全新的艦隊架構，以分布式的作戰平台提高美軍的殺傷力和在戰場上的生存力。

近日，美國海軍最高官員要求官兵們，必須做好與中共開戰的準備。

過去一年多來，伴隨著貿易戰的步步升級，中美雙方在南中國海、台海等議題上，因分歧太大，也多次發生摩擦，兩軍在太平洋更是頻頻「互踩腳趾」。中美軍艦還曾發生在南海險些相撞事件。

不少西方媒體和部分研究國際戰略的專家，紛紛推測認為中美之間在未來必然爆發戰爭。

其中也包括美國一些前軍方高官和政治分析家宣稱，中美之間正醞釀一場「真正的大戰」。而美國智庫已經數次刊文，分析中美爆發戰爭的可能進程和勝敗結局。

文章斷言中美開戰中共必敗

去年2月，美國《國家利益》執行主編卡齊亞尼斯（Harry J. Kazianis）就曾撰文推演中美戰爭，文章斷言中共必敗。

文章指，各界專家已總結了中共軍隊的5大敗因，包括士兵的素質不良、以黨領軍阻礙作戰決策能力、協同作戰能力不足、缺乏創新軍事技術以及實戰經驗不足。

因此，中共即便擁有高檔軍火，面對美軍仍是必敗無疑。
同年4月，網上還傳出美國蘭德公司一份報告。報告中設想了中美開戰從小到大的各種可能，並為美國推算了各種情況下的得失與對策。

報告認為，中美開戰5個最有可能的導火索，包括中日東海對峙升級、中共與南海相關國家發生衝突、朝鮮半島發生不測、中共以武力方式脅迫或奪取台灣以及中美發生海空對峙重大事故等。

一旦開戰中美兩個大國各自損失都很大，雙方發生衝突時，會理性決策並多方溝通交涉，不會走向全面大戰。但是，也不排除雙方根本利益分歧、戰略文化差異、戰略誤判會導致「不敢想的事」最終發生。

報告分析說，中共對國際貿易有更大的依賴，戰爭中的經濟損失會比美國更大。中共GDP會下降三分之一，影響會深重而持久。

報告認為，中美大戰的國際影響相對來說對美國有利。俄羅斯可能會利用美中衝突在其他地區採取行動。一些東亞國家，也會支持美國，甚至參戰。戰爭持續時間越久，國際影響對美國越有利。

同年6月，《國家利益》網站再次刊登文章，推演了中美一旦發生衝突的多種可能。

文章說，隨著局勢發展，中美直接衝突的場景越來越多。台海危機和朝鮮半島問題當然在其中，但也會涉及東海和南海爭端以及中印邊境衝突。只要這些因素存在，中美戰爭的可能性就不會消失。

文章指，突襲戰不太可能。可能的情況是，雙方因為某些事件而導致危機升級，逐步演變成一場戰爭。不論誰輸誰贏，中美之戰不會以戰敗方在戰艦上籤署投降書結束。相反，戰敗一方有可能會為打響下一輪戰爭做準備。

去年10月，原美國駐歐洲陸軍司令霍吉斯(Ben Hodges)在出席一個論壇時警告說，美中兩國在15年內極有可能會發生戰爭。

今年4月美國國會議員斯圖爾特（Chris Stewart）對美媒說，近年來，他曾兩次與習近平會見，首次問習美中是否正在走向衝突。習說，他不相信美中正在走向戰爭。

但在最近一次與習近平的會晤中，對於「美中衝突是否不可避免？」習的回答是，「我們會看到的」。他認為，顯示北京擊敗美國的調門在增加。

不過，《國家利益》5月再次刊文說，雖然中美關係自貿易戰開打以來愈趨緊張，雙方在南海以及台灣海峽等區域也時不時在軍事上有所較勁，但中共因為懼怕社會動盪危及政權安全，不敢與美國開戰。一旦真的開戰，中共很可能會垮台。

5好呃我wo

sir this way

士兵的素質不良
我地黨軍被角吉撚死你啊

三軍未動，導彈先行，炸鳩中共老母臭閪，即日支爆冇難度

Sir this way this way please

sir this way
sir this way
sir this way

留名睇支那內部資訊講到自己必定打贏咁

總覺得 打就唔會講 講就唔會打

蘇聯幫手用人海戰術都仲有得叫下
但點睇蘇聯都似隨時又撚狗扮中立之後見你就輸出黎抽水

下年後年的確好有可能

香港應該會炸到唔知點

香港一定係第一個戰場

美國打開真軍
中國打開人民

Sir this way

30年苦練嘅英文終於可以大派用場啦

O~say can you see

Sir, this way.
Follow me!
The Commies are over there.

北約

一人帶路，全家有賞

我認為，依場運動之中，英國嘅角色俾人低估咗。

依度有個宣戰理由

廣東會用黎做統戰總部

冷氣軍師vs勇武

but dear, they are just everywhere in sight

到時科技又更進步

All HKers join US armed forces!

Sir this way
I go to school by bus

支共終於出終極回血劍
捉哂中港澳美國人逐個男虐殺而死女姦殺而死
強佔所有美國人在支共既個人及公司資產

不嬲都係

Kill them all. Have you brought machine gun and explosives along with you?

this way sir!

相信美軍 一到港口 開咪只要講 投降馬上呢個地區就成為美國屬土

當地人應該馬上投降

聽住先

放心啦 中共仲捉緊棋
未認輸

美國當年打壓自己控制到嘅日本
走去谷肥唔屬於自己控制範圍嘅中國

Google已經有量子電腦
遲多5年，啲單元足夠推運算再打都未遲
到時搵埋hacker 去用
成個支那國防部數據庫比人破解埋應該都仲得

問題係支那會唔會有本事係呢幾年研發到量子電腦

練左5年sir this way係咪終於可以用？

讀過歷史未
日軍偷襲珍珠港前
都講明會開美國波
只不過無講地點咋

This way sir

巨乳華對J cup已被榨乾

Hong Kong police are also the enemies shoot them all

中央立即捉番去北京驗奶
醫生：屌！冇奶既！

期待

十年內
可唔可以加速

靠小粉紅加速

炸撚左北韓先啦

軍費gogogo!

美軍都只有要軍費嗰陣話自己就嚟輸
有時真係唔好以為贏梗好啲

我準備好啦, 你呢

得罪講句，福特號個彈射器整番味

well, I prefer sending them to San Uk Ling first and let them experience what our comrades've been through. then you may finish them off any way you please, Sir.

美國 激光防空武器研究成功

人地美軍贏既意思係傷亡人數1:1000，上限唔過一千，終蟈就調轉。

快快快，Sir this way

攬炒

如果中美必須一戰，二百萬人同我行出嚟幫美軍。

Source:

買定罐頭花生等睇戲

Sir really?

一宣戰，北京以外所有城市都投降啦？

空投銀紙...秒贏...

带gear

要打就快啦

戰地風雲
香港之圍

電腦大爆炸

中共點會輸

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

又氹我

做下show就叻
講實戰經驗

俄佬等緊食你東北同南蒙古
邊得閑幫你

隨地派軍火個個即刻變PUBG真人版

battlefield 4

一日練一個字母？

識呢3句已經夠做

帶

我會參戰！香港會參戰！

可唔可以盡快台灣大選完就打鳩中共

當佢地好似當年中東咁就正

美軍：屌你老母其實我地應該輸硬 所以元老院可唔可以俾錢買整新玩具

唔通真喺香港引發世界大戰

Sir

幾年前美軍堆神盾艦都已經上滿彈出入啦，因為個食水由8m 變左10m

俄羅斯9成9會背後抽支那後腳

美國好耐無出過出名既五星上將
係時侯出了

空降綠卡已經唔洗打

支那欺上瞞下，各種錯誤軍情

美國每年殺幾多恐怖分子
解放軍都仲係摺緊被

我搭巴士上學

自動有綠卡

打就唔出奇 到時睇下邊啲國家會參戰邊啲會做契弟至真

sir, this way

唔好講恐佈份子
冷戰到依家都仲打緊杖
人地既戰略方向已經完全唔同哂 10幾年前已經用緊B-2呢啲外星科技炸到你還唔到手等你投降

相反呢個世界強國仲係咁擴充軍隊數量摺被
成個戰略思想都唔同

公程式

200萬香港人入伍成為臨時駐港美軍

十年內香港無撚左啦
十秒得唔得

Cold war 2，軍備競賽

Yaw Siht Ris

真，一粒核彈美軍未到香港已經無咗

香港警察咁威
快啲同美軍打過啦

一個升官要用錢買 用鞋油擦返黎同識人帶路先有好位做既軍隊
要佢渣槍打仗 沒撚可能

地球會收皮
除非美帝逼狗跳牆

Battlefield 4

琴日起RAF唔收冇居留權嘅人

中國憑咩同美國打了撚號呀？

仲積極過珍珠港個時

核平北京

lm

急不及待

唔會咁樣正面衝突，打都係大家鬥射飛彈

睇區選就知
維尼真係要反省下

願意俾香港做美軍軍事基地

佢最想食嘅應該係東突

Sir, this way

軍人多數係激進右翼
下下都話開戰

打巢支共
扶唔扶植一個親美政權係後話

藍絲都要死 無所謂啦

中美開戰。中共射核彈去香港？

Hand me the gun. Sir just you wait there.

人地打開恐怖份子
Ready 哂啦

反省？梗係唔好啦
最好佢地活係一位平衡世界
不斷咁挑釁人就最好

香港儲備等緊你，快啲嚟喇

斬殺支那狗

支那 北韓(俄羅斯) vs 香港 茂名 美帝 日本 南韓 意大利 台灣 法國

美帝: me唔介意打，睇下邊個傷d?

快打快啲打

呢期轉口風
知咩事啦

中共得唔到既人
其他人都唔可以有

連civilian grade都咁硬真係好

一旦開戰
擁護自由嘅香港人應該點做
做好開戰準備 唔想到時手忙腳亂無方向

當時日本太串，玩 x generation 圖求超越美國

當時支那重係一督屎，美國要支那打蘇聯，亦適逢中蘇交惡

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

快撚啲打啦屌
最好香港個啲巴撚閉既警察防暴同解放軍共同進退打埋一份

而家呢個世界無人想開戰 人命太值錢
美國放下風啫

錯,人命唔值錢,值錢係班官既身家財產
唔淨止講支那官,係講緊全世界既官

Fat Man@Beijing

炸大霸就混亂到調唔到兵
呢段時間艦群入南海
不說了

習近平個女咪做得

香港人願意高舉美國旗迎接

義和團2.0 幾時出場

jie fang jun, this way

我想開戰救下我地下一代
中共管治既香港
不如同佢博老命

中共自爆

美軍來了 我帶路

之前聽落北角地鐵站可以做防空洞

邀請美軍派槍

中共先係邪惡軸心
以前所有做過既衰野
全部都係中國做晒俾你睇
不過今時今日無人敢出聲

到時共產黨肯定拉埋班狗上前死

反而覺得呢d大事
越講得多就越會做
而家放d風睇下人民咩反應
再令到人民易d接受 如果真係發生個陣

素質
邊間報寫架

你驚佢唔會， 香港示威 中共就放解放軍入狗到， 當打仗唔夠人手軍警武警 司警香港警察 都會照推上戰場 填補空缺， 平民百姓會唔會用 佢唔驚你打返轉頭， 特別香港 新疆平民 有 武器 仲唔會做反抗軍 ， 只會用返原有部隊

摺被軍死十先等於美軍傷一個

我想參軍打支那共狗
唔收人工，包食住就OK

sir

牆精4號被角導彈

先把在美國的中共家人踢回中國等死

事實上我們和戰爭越來越近

美軍連越南仔都打唔贏。。。

咁就要到爛頭卒幫美國空軍target中共軍事目標， 並且同美國特種部隊接合摧毀敵後設施

美軍登陸應該講緊戰爭中後期
如果有十八區港共官員住址相片
可以睇下有咩能夠協助 盡早解放香港

練定d英文先
I live in Chung Wan.

中共70 年殺好多架
全部自己人

睇正評數就知大家有幾後生

打仗個時唔好話有無飯食，連命都保唔住

有咩咁好

成日要R 經費未成日話唔夠打囉，不過F35 一役海軍講明唔會再上當同空軍一齊攪，因為遲遲無機用。

sir we are ready

空投m4同真gear就得架啦

sir, 小心吱哪mouth gun, 火力好strong, 無限repeat. 攻入後叫soldiers小心地下的broken glass pieces, 有14億-700萬塊broken, 成floor都係.

Hooah sir

環太平洋戰

sir this way
美軍來了我帶路

By the dawn’s early light

I got your six, devil dog

直接喺內華達州沙漠中央建立拘禁營管理

咪係囉
成撚日吼撚住個東北
得鳩閒理你

變返漁村

中國快d上！

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

只有618個香港人支持英國戰線

推

大6唔會敢打

黑警vs 美軍諗起都興奮

跌500張碌卡飛落嚟
d放軍全部去搶都唔打啦

好擔心....

老解

一個月夠唔夠滅摺披軍

珍珠港事件
今日香香港事件

中國式的戰爭:
三軍未動，資金先逃
預備開戰，逃兵先走
準戰開始，搶粮逃難
開戰在即，搶氣油慌
開始戰爭，內亂四起
未戰先敗，共產黨亡
以上只係從收集不同國內意見推測，與本人立場無關！

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

香港人準備開路同帶路

國產007

實力對等就話戰爭姐
美國連埋佢堆盟國 軍事科技同實力贏支那九萬條街

陳同佳綠帽>>>>>WW3

仲有玩呀

報告認為，中美開戰5個最有可能的導火索，包括中日東海對峙升級、中共與南海相關國家發生衝突、朝鮮半島發生不測、中共以武力方式脅迫或奪取台灣以及中美發生海空對峙重大事故等。

係綠帽

支那共匪會威脅炸毀支那沿海D核電廠玩攬炒

第三次世界大戰，可能由香港警察引爆

消息話支那超級電腦好似快過美國
利申 未求證

終於肯醒

唔知點解覺得中日開戰個可能性好低 反而中共武統台灣可能性仲高

我比較關心美軍宜家有幾多隱藏共諜潛伏響其中

港人必學英語頭三位

唔緊要！支那仲有黑警老解加三萬警賊贏啦！

係就快
就算要全民皆兵都ok

俄佬最撚醒，開頭就扮哂野支持你，見你就輸第一個掉轉槍頭搶晒你啲野

俄佬最撚陰濕！唔好講幫手，係背後插你一🔪！

還掂都死 拎你班香港人出下氣先 獨立阿拿

What so proudly we hailed🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Push

其實支共本身就係咁，扮蟹扮左幾十年

打佢老母

想打

睇嚟你仲未明大家對攬炒嘅決心有幾大

連登仔啲決心？

我就係要而d.jpg

Sir this way please

取消中國貪官居留已經不戰而勝

其實我覺得開打唔係無可能
依家就真係睇你終共會唔會行錯棋
一下唔覺意做錯事都會比人做借口打鳩你

支那從來都唔係理性既國家
睇返晚清就知
難保六匪黨內有痴線佬唔理咁多
覺得一定要打柒香港打柒埋英美日
仲以為自己一撚定嬴然後就恢復國威

*共匪黨

宜家量子電腦既運算速度暫時大約係超級電腦既15億倍
姐係人地200秒可以計完你1萬年先計到既野
早幾年支那既超級電腦可能都真係勁既
不過同新研發既比就變垃圾
而且只係暫時
因為量子電腦係睇單元開發，佢單元愈多
運算速度就幾何級上升，至於可以有咩用途就睇美方開發
不過照呢種發展理論，用佢入program 破解國防機密係有可能，只係唔知會唔會轉去軍事用途

諗下土共邊個官最快投誠好過

無既我地都要攪到有

唔洗，維尼一個痴咗線就得
以佢死要面性格，全球整多幾條人權法相信佢好快忍唔住
所以我之前一直支持佢稱帝

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

但係經濟爆煲就要用打仗洗牌

而美國係有呢個先例

摺被軍：

歷史上俄佬本土係咪剩係輸蒙古

一射即刻追住美帝條撚黎含啦

冇人好想打
但係政權係香港不得人心

中國應該會係香港掉粒核彈再屈美國

唔係既話有成200萬sir this way

中国死得人多冇人要負責
美國死得人多有人要負責

西人條命就值錢, 支那人喎

如果中美開戰
香港會出現幾百萬花旗護旗手

唔好呃我喎 我會好開心㗎喎

sir 我地等咗好耐

要自爆就唔會射香港咁邊

美:炸啊,炸完我咪走囉

就係講緊美國人 佢地死一個人都賠到仆街

係打既話我唔怕幫美國上最前擋2粒子彈

香港人應該係唯一一個咁撚想打杖既民族

利申 想join美軍

準備好帶路

中美一開波，第一槍打人質

唔好講笑啦

班藍絲即刻仆出黎汁槍幫美軍

誰大誰惡誰正確

講咗好多次，尊重啲，係香港羅賓漢

台灣海峽大戰

現場戰爭，唔敢想像結果有幾慘。

邊度有得打 美帝收埋咁多黑科技

但係話d黑科技都開始放出黎俾人知

又有得比連登仔打下飛機

準備參軍，美軍

日本，韓國，聯同台灣出戰，中共都無左一半。

我地即刻帶路向北攻

無可能冇奶， 一定好似水砲車咁樣射出嚟。

美帝帶領既八國聯軍打支那

只可以講，依家香港人真係生不如死，樓又買唔起，每日不斷有150個支那人同你爭住爭食爭福利，不如賭一鋪算，死咗重刷首抽算

利申：只要有邊方企出嚟打支共都join，美軍當然首選

準備乜撚，打啦
煮個公仔麵時間差唔多架啦

仲有3萬黑警可上前線

蘇聯自解體後人口大不如前，玩唔到人海，宜家俄佬又信右翼，淨喺識得送支那瘟疫大禮

快d打
想睇ww3

其實點打，大家都有核彈

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

中共最大的特點就係佢唔可以認錯，驚死動搖到佢威權統治，加上瞞上欺下的習性，衰左都未必知，繼續錯落去

中共倒台，指日可待

日本

this way this way

就係係美國俾人射哂
中央立即捉佢番去驗
發現冇哂！

所有導彈發射場只要5分鐘就比老美清場
個個都知美帝拎得出黎表演既都係用黎賣比人既玩具
中國想好似架仔咁打老美係今時今日係不可能既任務
真黑科技最少領先你鬼國50年
老美怕你有核彈都射唔出炸

Judgement day

中共同當年日軍都冇得比，我諗美國班將軍贏左都覺得冇癮

起手量子電腦打電子戰
支那得返70年代武器可用

通勝話下年一月宜開戰，忌咀炮

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

快啲起發第三次世界大戰

由我地依個缺口打入去啦

美軍要來我開路
美軍來了我帶路

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

其實中共係好容易被封鎖, 因為中共基本出唔到第一島鏈, 經缺口出只會被英美日潛艇當做活靶, 真係玩英國都可以贏到中共.

其實老美一直都有「鋤大Dee」既傳統
係得習咁低能先去挑機
人地可能一早入曬data去試點死最少人
同埋點先可以由戰爭搵到最多錢

支那導彈未行到一半，美帝已經有戰機喺沖繩嚟炸佢老母冚家鏟。

更加唔好講隻航母，仲入撚緊油～

前幾日有鬼佬唔知智庫定傳媒爆咗份廿幾頁報告話支那人潘建偉帶頭響德國插旗偷量子技術

係話支那會殺支那人西藏喇嘛維吾爾人同香港人再用文宣製造類似越戰既人道壓力等班左膠屌鳩美軍

D奶臭㗎
你飲埋我果份

如果金仔話佢打贏支那統治香港呢

到底開打 中國內部會唔會民變好關鍵

都話輸日本個場係中國個到輸